林鄭記招安唔安撫到616最mild嗰班遊行人士同宗教界？

連登仔就梗係唔會收貨

但我怕最mild嗰班覺得冇時間表=或接近撤回

佢又話見咗宗教界同高教界

怕教徒唔肯再出嚟淨化警察

大家不如問下你身邊這2種人點睇

好擔心俾佢分化到我哋200萬人力量

重要
推